[IQ題] 邊個漫畫角色最高攻擊力?

3頁開估

小雲。

黑暗大法師

錯

曾